男朋友心入面有第二個女人

我知道左佢仲係好鍾意上一個令佢心動嘅女仔
佢同我講：「同你一齊好舒服 你未必係我最鍾意個個 但係你係我想一齊行落去個個」
聽完之後我好唔開心
佢用舒服而唔係開心去形象我地之間嘅相處
令我覺得佢只係想搵人陪 而呢個人唔一定係我 好似我係可有可無咁
另一方面佢暗示左我的確唔係佢心入面嘅no. 1
搞到我覺得自己好失敗
父母最錫嘅唔係我 朋友最親嘅唔係我 連男朋友最愛嘅都唔係我
我真係唔知自己到底有咩價值
多謝睇到呢到嘅你聽我呻

人必先自重而人重之
你都唔介意依段關係繼續落去咯
你條仔又點會理你嘅感受?

我好想知有幾多對夫妻真係最愛對方？

同佢講清楚你點諗，唔係你只會愈黎愈難受

想要人地愛你首先你要愛自己先 佢咁樣講完你個心一定有條刺 真係覺得自己比唔上第二個女人就會慢慢鑽牛角尖

唉，我女朋友拍咗六年拖到今日都仲講緊我唔夠靚仔唔夠高，我即刻叫佢再諗清楚先繼續行落去，真話有時真係幾hurt人

佢咁坦白， 証明佢都唔多理你感受
如果佢遇到一個令佢動心既 包保即刻走

Agree

咁應該都幾難令佢再心動

何必屈就自己？
你放自己比佢嘅地位低
佢當然唔會理你感受

認真 佢咁直接咁講真係冇理你感受
你應該同佢講清楚你嘅感受 要比佢知道你係介意
咁如果佢個反應係知道自己做錯 咁當然好
但係如果係大條道理理所當然嘅話 你就真係諗下自己應唔應該繼續落去
有d男人就係咁仆街 知道你唔會走易就手 就會hea住咁對你 用一種佢覺得舒服的方式同你相處
你要俾佢知道你係有價值 並唔係佢講咩你都系一隻狗咁樣
Get wt I mean ?

可能你一早係變成佢比較愛個個，佢自己懵然不知仲亂Up ～

有時男人會以為自己錯過左既野先係最好，佢地咁犯賤，不如試下分開下睇下點

絲打 我會好好珍惜你
pm我

你條仔仆街黎，你冇柒用架喇，由佢內心到表面都食撚住你，同你一齊緊但夠膽死同你講你唔係佢最愛 佢講嗰句野可能覺得自己係情聖、好撚型

唔係最愛都可以行落去，遇到最愛嘅話會有幾瘋狂幾著迷 仲唔乜撚都拋低衝過去咩咁後生

咁你最愛係咪佢

因為佢冇辦法同最愛嗰個一齊到先退而求其次同你一齊

究竟點先為之愛自己...

愛自己就少理你男朋友
自己去做自己想做嘅嘢
對自己好啲，鐘意食乜未食，買乜未買
唔好為男人太好而搞到自己變咗做黃面婆，免費工人咁

其實唔洗唔開心
咁我最鐘意都係ex，但最愛可以係你
人地鐘意j女優，j明星又點計？
最緊要佢本身都係鐘意你，有時一世果個未必係最鐘意，但會係最愛囉

絲打 我同你一樣
佢話佢鍾意我比到溫暖佢 比到舒服佢
我問 「咁即係鍾唔鍾意我？」
佢話 「如果你話呢啲就係鍾意既 咁咪就係 我都唔知呀
但係我好需要你
自私既我 想留你係我身邊
無私既佢 想你忘記我」

佢只不過利用緊我對佢既愛
我真係好辛苦

分手啦
試下比果個女仔返黎搵佢呀
佢唔會再show你架啦

要表達出自己感受啊絲打